華記單野證明新加坡係永遠超越唔到香港既垃圾國家

唔俾市民講政治
但個總理就日撚日對香港政治發表垃圾意見
喱D垃圾國家 任你間公屋幾大都冇撚用